# LESSON 5

author: **Polkovnikov Dmitriy**

e-mail: **Polkovnikov13@gmail.com**

## Task№1: семафор

Написать программу для вычисления многочлена с использованием собственного семафора.
 1) Вид многочлена- а^3 + b^2 + c
 
 2) Использовать для вычисления куба, квадрата и c- отдельные классы
 
 3) Результат выводить в режиме реального времени в класс потребитель (Consumer). Использовать его функцию с 3мя аргументами met(int kube, int kvadro, int simple)
 
 3.1) Если функцию Consumer-а вызывает Кубатор- то он передает в нее такие аргументы (число, 0, 0)
 
 3.2) Если функцию Consumer-а вызывает Квадратор- то он передает в нее такие аргументы (0, число, 0)
 
 3.3) Если функцию Consumer-а вызывает Простатор- то он передает в нее такие аргументы (0, 0, число)
 
 4) Условие семафора- допускается одновременный вызов метода Consumer-а РАЗНЫМИ классами
 
 4.1) Пример: Кубатор, Квадратор параллельно- можно
 
 4.2) Пример: Кубатор, Кубатор- нельзя
 
 5) На вход в каждый вычислитель- идет массив числе


## Task№2: Сериализатор

Сериализатор объектов в xml. 
Реализована сериализация простых объектов.

В данный момент проблема с сериализацией массивов


# Week2 Lesson3

## Task: Собственный classloader

Загрузка собственного jar через собственный Classloader и его сериализация